對民間記者會得一個意見 係警察已經犯左法！

要強調警察已經犯左法，係犯左法!!!! 係因為佢地犯法但無法律後果，先令到民眾要用自己方法去制裁佢地。你地可以反問當一個警察違反警察通例，觸犯酷刑罪/人權罪，知法犯法但完全無後果，咁人民可以點?

推

官方答法：警監會做緊野
你又要loop 佢冇效冇權力冇公信力
再loop 返去獨立調查

Push

呢個係示威者武力升級其中一個重要原因 而且而加係我地記者會 唔使理官方答法 係我地點講先係最重要

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

push

直情資詢律師, 搵案例, 例如將軍澳打穿頭, 犯左警例乜乜, 根據法例第幾章第幾條, 有咩判罪, 乜乜年有類似既案例最後判左幾多, 講左之後就做文宣, 平民要知, D 狗都要知, 等佢地驚唔知幾時會俾人秋後算賬。

利申: 非法律界人士

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

警察執法不公
監警無能

嚴重損害香港法治

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

能夠做到民間記者會,大家比傘運之時進步好多,有建議如下:
1) 第一次一定多記者到,但因為你地唔係做關呢啲野,一定會做得唔好,一定會一路路咁少記者黎,記住
咁係唔緊要既,到時由底再做番起佢,攪到去你地嗰度多過去4回警察度

2) 多問專業人仕(傳媒,marketing,宣傳,公關等等)意見,參考但一定唔好跟足
消化完要有自己野.什至日日4點"咩Dum"都要睇住黎學,務求可以超越佢地

3) 用多國語言發聲明,一開始梗係廣東話,之後就英/法/德/SPAIN/意/日等等
最後先係普通話

4) 普通話字眼要小心,老閪唔用大陸詞,用特朗普唔用川普;用質素唔用素質 等等等等
一國兩制,字詞都要唔同大𨳍陸

5) 主持記者會既人要日日唔同,仲可以直接講明:"我地係後生仔,人生經驗淺,同一個人去做,一定會自我膨脹,所以我地響制度產杜絕呢樣野,盡量依制度不依人,沒有終身制"

6) 用各國語言宣讀既人唔駛日日換,因唔係個個掌握各國語言

7) 唔好怕俾人話,只要自己不斷改善就得

8) 做得好,一定會有人黎騷擾,一定要預備呢樣野 (反之,做極都冇人騷擾,就知做得唔好了)

一國兩制 生命流暢

警察要正名做「武裝暴力團伙」
即係黑社會